# Willkommen zu Ihrem neuen Kollektiv

**Machen Sie mit, organisieren und bauen Sie gemeinsames Wissen auf!**


### 👥 Laden Sie Andere zu dem Kollektiv ein

Wenn Sie Ihre Freund:innen oder ganze Gruppen hinzufügen möchten, klicken Sie auf den Link "Mitglieder verwalten", den Sie im Aktionsmenü in der Kollektivliste links finden.

### 🌱 Bringen Sie Leben in Ihr Kollektiv

Erstellen Sie Seiten und teilen Sie Ihre wertvollen Gedanken. Ob eine gemeinsame Wissensdatenbank für die Community oder ein Handbuch für Ihre Organisation – Kollektive funktioniert!

### 🛋️ Bearbeiten Sie diese Startseite, um sich wie zu Hause zu fühlen

Klicken Sie auf den Stift um zu beginnen! ↗️


## Auch gut zu wissen

* Dieselbe Seite kann von mehreren Personen gemeinsam bearbeitet werden.
* Verlinken Sie lokale Seiten, indem Sie Text auswählen und "Datei verknüpfen" wählen. Drag & Drop aus der Seitenliste in den Editor funktioniert ebenfalls. 
* Erstellen Sie Vorlagen für künftige Seiten, indem Sie eine "Template" Seite erstellen. 
* Erfahren Sie in der [Dokumentation](https://collectivecloud.gitlab.io/collectives/) mehr über diese App. 
* Bitten Sie [im Forum](https://help.nextcloud.com/c/apps/collectives/174) um Hilfe, falls Sie Fragen haben.
